Omsk License / Омская лицензия — Гипервселенная модификация.
Сорупани (©) 2017-2023 Международное сообщество Текнокомо

Данная лицензия разрешает лицам, получившим копию данного Объекта, безвозмездно использовать Объект без ограничений, кроме ограничений указанных в тексте
данной лицензии, включая неограниченное право, если далее по тексту лицензии не сказано другое, на использование, копирование, изменение, слияние, публикацию,
распространение, сублицензирование и/или продажу копий Объекта, а также лицам, которым предоставляется данный Объект, при соблюдении следующих условий:

Всё что лицензировано по Омской лицензии не должно использоваться и прямым образом быть направлено против настоящих Основных положени

1. Человечество состоит из отдельных индивидуумов, у каждого человека есть своё отдельное сознание и личность. Каждый человек имеет один из двух
   биологических полов: мужской или женский. Биологический пол у человека является неизменным всю жизнь.

2. Мужчины и женщины вступают в близкие отношения и формируют семьи. Однополые семьи невозможны. Плод человека зачинается путём оплодотворения
   женской половой клетки при помощи мужской половой клетки. Детей рожают женщины, а мужчины заботятся о беременных женщинах. Мужчины и женщины
   заботятся о друго друге, своих родителях и детях.

3. Человечество устремлено в бесконечную Вселенную, постоянно старается познать новое, при этом всегда помня о важности сохранения жизни человечества.

ДАННЫЙ ОБЪЕКТ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ «КАК ЕСТЬ», БЕЗ КАКИХ-ЛИБО ГАРАНТИЙ, ЯВНО ВЫРАЖЕННЫХ ИЛИ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫХ, ВКЛЮЧАЯ ГАРАНТИИ ТОВАРНОЙ
ПРИГОДНОСТИ, СООТВЕТСТВИЯ ПО ЕГО КОНКРЕТНОМУ НАЗНАЧЕНИЮ И ОТСУТСТВИЯ НАРУШЕНИЙ, НО НЕ ОГРАНИЧИВАЯСЬ ИМИ. НИ В КАКОМ СЛУЧАЕ АВТОРЫ
ИЛИ ПРАВООБЛАДАТЕЛИ НЕ НЕСУТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ПО КАКИМ-ЛИБО ИСКАМ, ЗА УЩЕРБ ИЛИ ПО ИНЫМ ТРЕБОВАНИЯМ, В ТОМ ЧИСЛЕ, ПРИ ДЕЙСТВИИ
КОНТРАКТА, ДЕЛИКТЕ ИЛИ ИНОЙ СИТУАЦИИ, ВОЗНИКШИМ ИЗ-ЗА ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ОБЪЕКТА ИЛИ ИНЫХ ДЕЙСТВИЙ С ОБЪЕКТОМ.

В УКАЗАНИИ АВТОРСТВА НЕТ НЕОБХОДИМОСТИ, НО ЭТО НЕ ЗАПРЕЩЕНО И ПРИВЕТСТВУЕТСЯ.

ДАННЫЙ ОБЪЕКТ ДОЛЖЕН ИСПОЛЬЗОВАТЬСЯ В РАМКАХ ОБЩЕСТВЕННОГО КИБЕРГОСПЛАНА НА АВТОРИЗИРОВАННЫХ УЗЛАХ ЦИФРОВИЗАЦИИ ГИПЕРВСЕЛЕННОЙ.

УВЕДОМЛЕНИЯ К ЛИЦЕНЗИИ:

Нужна помощь

Лицензиары сообщают, что им нужна различная помощь в их работе и просят вас оказать любую посильную помощь. Свяжитесь с Лицензиарами, чтобы уточнить, чем
им можно помочь.

Глобальная реновация

Лицензиары призывают всех присоединяться к созданию метапроектов глобальной реновации городов и регионов, на примере метапроекта «Омск — столица мира»
https://omskmir.ru
